點解神探劉青雲要送耳仔比阿sir?

Happy new year?

因為佢心中無鬼